坐到咁撚樣人地唔洗坐啦

樓主等畀人binc

但佢隔離啲人都坐得幾舒服

大把位

一條友坐三個位 佢都得架啦

坐到咁 邊個夠膽坐佢隔籬？

啞撚咗呀鍵盤俠
唔撚識叫佢縮開佢隻閪腳呀

好想一野含落去

大把位就算鳩數啦

如果喺支那
當樓主去挑機嗰時，對方就會攞把刀出嚟斬鳩樓主

唔否認佢可能見咁多空位至會咁坐
難保一多人佢就會坐返好
樓主咁就公審人………好似有d……

講到尾，垃圾樓豬身為鍵盤戰士，發動公審聖戰失敗。

樓豬搶佔道德高地失敗